{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001705",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가락관광호텔"
    },
    "text": "当ホテルは我が家よりもっとリラックスした雰囲気と洗練されたサービスで、いつも満足感を感じることができるように最善を尽くします。 蚕室ロッテワールド、サムスンソウルセンター、貿易センター、都心空港ターミナルから約15分の距離に位置しており、ビジネスに適したホテルです。 可楽洞農水産物市場と隣接し、周辺に見どころ、食べ物が豊富な松坡地域最高の要衝地に位置しています。 宿泊施設は総客室数71室です。 近くの電車の駅としては、8号線可楽市場駅、8号線文井駅、3号線可楽市場駅、3号線警察病院駅、8号線松坡駅があり、案内支援言語としては韓国語が提供されています。 清潔できれいな雰囲気と水圧が良い新設トイレ、便利な位置と親切なサービスで利用客の満足度が高い宿です。 しかし、位置は優れていますが、施設の老朽化が目立ち、清潔度とベッドのクオリティが良くない方です。 また、喫煙客室から吸いたてのタバコの匂いが出続ける問題があり、階を変えたり、宿泊客の制止などの措置が必要と思われます。 スタッフの対処も残念ですし、家具や充電器などの点検が必要です。 全般的に適切な宿泊施設ですが、施設の状態が残念に感じることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルは蚕室ロッテワールド、サムスンソウルセンター、貿易センター、都心空港ターミナルから約15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネスに適していますか？",
            "answer": "はい、このホテルはビジネスに適したホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような見どころや食べ物がありますか？",
            "answer": "このホテルは可楽洞農水産物市場と隣接し、周辺には松坡地域最高の要衝地として、見どころや食べ物が豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は71室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのような電車の駅がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには8号線可楽市場駅、8号線文井駅、3号線可楽市場駅、3号線警察病院駅、8号線松坡駅という電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴やサービスは何ですか？",
            "answer": "このホテルはリラックスした雰囲気と洗練されたサービスを提供し、利用客の満足感を高めることに最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設の状態はどうですか？",
            "answer": "このホテルの施設は老朽化が目立ち、清潔度やベッドのクオリティが改善の余地があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室の匂いの問題についてどう対処していますか？",
            "answer": "喫煙客室からのタバコの匂いに関しては、階を変えたり、宿泊客に制止を行うなどの措置が必要です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフの対応については残念ながら改善の余地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "このホテルは清潔できれいな雰囲気と水圧が良い新設トイレ、便利な位置と親切なサービスで利用客の満足度が高い宿です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利点と欠点は何ですか？",
            "answer": "このホテルの利点は立地が優れており、周辺に見どころや食べ物が豊富にあることです。欠点としては施設の老朽化が目立ち、清潔度やベッドのクオリティが改善の余地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 585
    }
}